【娓娓道來】其實香港樓市長遠計係一定跌

任何的事與物都沒有永恆，都會在某一天迎來衰敗。就算是太陽，也會迎來「死亡」的那一天。科學家將恆星的主序星階段的結束稱之為：恆星死亡。在40到50億年後，當太陽的氫原子消耗完後，太陽就會發生氦聚變。這時候太陽就會膨脹。成為一顆紅巨星，當紅巨星的階段也結束後，這顆恆星也就走到了自己生命的盡頭，最後成為一顆黯淡的白矮星。

當太陽發生氦聚變的時候，會出現非常短暫的失控熱核聚變，熱能會以驚人的速率擴大，同時產生較平時熱能千億倍的能熱量，這種反應會發生在太陽轉變為紅巨星的那一刻，太陽的亮度也會瞬間增加至平時的幾千萬倍，體積也會快速的膨脹，當這種情況發生的時候，整個太陽系的行星也都將會成為過去。對於地球來說，沒有任何的生物可以承受這麼強的光，和這麼高的溫度。

地球的表面全部被高溫燒焦，海洋也會短時間內蒸發，地表氣溫也將上升至數百攝氏度，就連土地都被燒成了玻璃狀。香港樓的龍市也在一瞬間化為烏有。

等世界末日啦廢淡。

結論：租樓日日賺

諗諗下又啱喎

笑左

笑埋右

一隻傻租租唔順氣俾負皮

記得努力工作準時交租

燒晒又點
邊撚個話到時會跌

即係世界末日先跌

結論: 租樓租多40億年先喇

供樓啲垃圾做樓奴冇晒人生意義
我地租租日日賺 做租霸唔交租 再兇個業主bbq 等佢每個月送錢比我洗 買樓正on9 租租人上人

升又點，跌又點，關你咩事？

咁都信?

AA9 開片都係因為有錢袋
租租日日番工何嘗唔係受盡屈辱
大半份糧俾出去仲要驚業主加租

信佢
肺炎爆完 港樓會升
中美爆埋 港樓都會升
一日未到世界末日 港樓都係龍市日日賺
原因無他 就係要將你班廢淡逼上絕路

樓主諗漏左一樣野
太陽仲有幾十億年命
你就100歲都未必有
相對你人生而言，就係永恒

世界末日落地獄之後都要繼續供樓

樓巿gogogo

你啱，係個業主賺

收租收到世界末日

其實每個人都會死, 買定棺材俾自己住住先仲好過買樓, 不服來辯

你諗漏咗一樣野
業主收租只會越收越多 子女生養眾多 遍佈全地
唔似 d租租 扑個野都要諗養唔養得起 只能夠打飛機射落廁所

樓主識唔識
就算世界末日 樓市都照升wo